刺客教條奧德賽

係STEAM睇到
普通版420
之後黃金700
終極805
但仲有DLC 280$
買邊隻好
聽講好多人話買黃金版就得
因為終極版係送垃圾裝
買左黃金版有咩多左
月票季票有咩作用
DLC又係多D咩

intel(R)core(TM)i5-4440 CPU @ 3.10GHz 3.10Ghz
32.GBRAM
970視卡
夠唔夠PC玩依隻
定係要死番去玩PS4

ubisoft

視你老母

顯示卡唔撚叫視卡叫乜撚呀屌你個閪

一陣蝗味

叫示卡好難睇
乜撚野示

ON99

agger，痴得劉馬車嘅都唔慌係咩正常人

問嘢仲咁撚臭串

想同劉馬車一齊拍片，可以課金俾你買game

我可以扮演MK妹